[
  {
    "id": "24754",
    "wojewodztwo_id": "7",
    "miejscowosc_id": "9104",
    "miejscowosc": "Kos\u00f3w Lacki",
    "typ": "gimnazjum",
    "nazwa": "Publiczne Gimnazjum",
    "ulica": "Armii Krajowej",
    "numer": "6",
    "kod": "08-330",
    "poczta": "Kos\u00f3w Lacki\r"
  },
  {
    "id": "24755",
    "wojewodztwo_id": "7",
    "miejscowosc_id": "9104",
    "miejscowosc": "Kos\u00f3w Lacki",
    "typ": "ponadgimnazjalna",
    "nazwa": "Publiczne Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Or\u0142a Bia\u0142ego",
    "ulica": "Armii Krajowej",
    "numer": "6",
    "kod": "08-330",
    "poczta": "Kos\u00f3w Lacki\r"
  },
  {
    "id": "24752",
    "wojewodztwo_id": "7",
    "miejscowosc_id": "9104",
    "miejscowosc": "Kos\u00f3w Lacki",
    "typ": "podstawowa",
    "nazwa": "Szko\u0142a Podstawowa im. Stefana Kardyna\u0142a Wyszy\u0144skiego",
    "ulica": "Polna",
    "numer": "1",
    "kod": "08-330",
    "poczta": "Kos\u00f3w Lacki\r"
  },
  {
    "id": "24756",
    "wojewodztwo_id": "7",
    "miejscowosc_id": "9104",
    "miejscowosc": "Kos\u00f3w Lacki",
    "typ": "ponadgimnazjalna",
    "nazwa": "Zasadnicza Szko\u0142a Zawodowa",
    "ulica": "Armii Krajowej",
    "numer": "6",
    "kod": "08-330",
    "poczta": "Kos\u00f3w Lacki\r"
  }
]